新年歌呢首算唔算係最悲心既一首？

最神奇既竟然有市民係隔離唱
仲要落住雨